(代貼) 原定航班被取消 我是滯留的台灣旅客

我和我媽剛來到機場，由於昨天和你飛成功關閉香港機場，許多飛香港的航班都顯示取消，台灣四、五組攝影記者來機場報道，更多人開始討論跟關注這件事（當然也是昨天民進黨發言蔡英文政府將對香港施行個案人道救援）

我相信和你飛可以相當有效讓國際看見，並重視香港處境！請大家加油一定要繼續！！大家要開始自主輪班，才能有效持續。哪怕是讓機場的旅客帶來點點不便，但這是可以理解的示威活動，航班可以延後，但香港這個家沒了就真的不能重建。

香港人的外語能力很好，可以做更多國語言的文宣，讓他國受影響的旅客，可以很快理解到香港所面對的暴政跟血腥鎮壓。

以快速、簡潔的訊息瞭解外，可以做各國語言懶人包，讓受影響旅客更能同理。更重要的是 讓我們知道如何實質地協助香港示威的朋友們

這只是我小小的建議，我會盡力轉傳收到的資訊，讓在各地的更多朋友、長輩們知道香港消息。

這篇就是想告訴香港巴打絲打說
今天在機場所看見的，很激勵人心，繼續和你飛香港加油！港台友好！

[緊急分析]法！不！責！眾！

借ac代台灣朋友貼 各位可以放低想spread既文宣
或者想講既野 先黎個十連自推

唔好意思阻到你

港台友好 台軍來了我帶路 this way sir

今日香港 明日台灣

推

唔好意思阻到你
下次希望可以俾到個健康既香港你黎旅行

不分化 不割𥱊

假文 打飛機

台灣人支持香港人

係真咁點 你鍚我春袋？

港台友好

希望有朝獨立後 港台可成為互相扶持既國家

加油

玉石俱焚 皮已正

817還我靜土

818百萬人大遊行

機場 和理優 每日

光復香港

時代革命

鍚我春袋啦 仆街